地盤佬邊撚道辛苦，十個有7 個都係企係道睇住其餘兩個做野

1個負責灑水

你去上料睇下辛唔辛苦

事實唔止係地盤 , 各行各業一樣
心態係等上位 做企係度睇果個 唔係上位黎做D野

仲有一個負責破產

啲毒撚連登仔信咗你講野入行嘅話真係比你累死

行撚行都話自己宇宙級辛苦
講真 有幾多人會做過哂咁多行做比較丫

破清

連登年齡層根本冇下限

「呀仔睇老豆打18禁game」本來我想講parenting fail

班友講你18歲先睇AV咩

佢地睇野只會睇自己睇到既野，只係一群小學雞

其實好多公司都係有人做到死
有人睇實你就hea到死

你自己去地盤睇下啦

無人駁到

曬都死啦

講到咁好做 有得揀仲撚會去做？
做得嘅九成咪又係無撚讀過書嘅柒頭

大把大學生去學釘板同紮鐵啦

我坐係到睇人做野

你講緊讀垃圾乞黑科為咗玩四年嗰班懵撚

破產邊L度係要生活節儉，十個人有七個年年換最新款嘅Iphone, 仲有兩個係日日打的，仲有一個日日上連登派膠

唔係偷唔係搶 正正當當做野都俾人話柒頭

仲未破完？47定48已經見你老破緊

行樓梯都行鳩死你啦
蚊又多
返工根本就食塵
屎尿四圍都有
咁撚好做就唔會話請唔撚到人啦

大把人做

續左

唔同位姐，佢地收既錢都唔一樣啦

講到唔犯法好值得表揚咁
我就唔撚信有人想自己個仔女讀唔成書要走去做地盤